建議又有勇武手足返屋企訓教

班勇武派唔好再出來啦
班仆街香港人罷就罷 唔罷都無得救架啦
佢地要自己承受返自己罷工就係比共產黨清算拉入集中營既後果
你地盡曬力架啦
走啦 返屋企啦 唔好再出來啦
去外國拎政治疪護算啦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

11.12，三罷！